中環六點前離開十字路口

有人提出6:00散去中環各個角落 唔好留喺畢打街十字路口
因為水炮車就快嚟到 到時一網打盡

不陣地不被捕

推 手足要注意安全

附送火魔法一張

做破壞 加速經濟崩壞
普通堵路冇經濟影響
除非堵機場